覺唔覺老任打手 係最on9???

成日將任天堂d缺點包裝到優點
Pkm咁多年一成不變
又話咩細節變左好多
畫質起格 又話重視遊戲性
咁多年仲mario 連紅白機都拎出黎炒冷飯
你就話經典 童年回憶

55

個個都話食少兩餐飯

爆格就係遊戲性

班任豚最鐘意講任狗啲game多元化好多
ps4xbox個啲隻隻game都好單一
得mario同精靈寶乜春夢叫多元化

同意